李偲嫣兒子涉毆繼父至骨折 獲撤控簽保守行為

「正義聯盟」創黨主席李偲嫣的兒子劉仲朗，被指於今年 6 月與繼父謝鋮浚爭執，其後用三腳架毆打對方至面骨骨折，被控一項傷人罪，還押至今（4 日）在屯門裁判法院再提堂。控方表示索取律政司意見後，同意以簽保守行為方式處理。裁判官張潔宜聞言即稱：「控罪唔輕喎」.....

雪櫃冷笑話：香港仲有法治！！

做咩唔打老母

咁先好
放返出去再打過

手足

香港嘅法治唔係常人可理解

支自拍棍放係袋就話一定要坐 條友拎埋出黎打人就放
最撚好笑有人仲講法治 中立 人唔笑狗都吠
法官又廢咩都要接受 遲下藍屍打死人謀殺都可以守制為

今年 6 月 26 日凌晨 3 時多，三人到元朗食宵夜後，謝駕車回家，期間被告接聽電話後情緒激動，踢向司機椅背。謝不滿遂將車停在路旁，與被告爭執。被告拿起三腳架，毆打劉約 10 分鐘，乘搭的士離開。5 分鐘後，被告折返現場，再次用腳架毆打謝的頭及身體約 5 分鐘。謝送院治理，發現面骨骨折，面部和前臂亦有瘀傷。

唔輕？

大陸仔出刀想謀殺一樣撤控啦

扮乜撚

藍絲回力鏢

張潔宜 紅官 實幫佢 放心 就算唔撒控都唔會拍得重

連張潔宜呢個紅官都感到託異？

狗二代周街打飛機都未有嘢
藍絲二代咁撚廢要守行為唔係吓

希望啦

打撚到鋮俊哥仆街

爭西屌

DLLM 律政屍真係CL79S

繼兒動武

法官夾 你咪體諒下私煙做雞養大個仔
仲要帶埋兩個恩客返屋企玩3P
俾前夫撞到正 激到要離婚
含辛茹苦 又賣身又偷呃拐騙
破產走佬俾人告咁多次
史sir仲要踢爆佢玩cybersex呃錢
個仔對眼又差啲盲撚埋
而家搵到鋮俊哥埋街食井水
放過佢哋一家人啦

番去再打過

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

有冇人同我一樣覺得私煙個仔係黃 ?

藍絲至上
Blue Lives Matter

暴動，襲擊至身體受到嚴重傷害

打埋佢老母

唔通係手足

要做私煙個仔,已經係人生最大既懲罰

老母親生，老豆繼既，親疏有別，BTW所以佢一定唔係黃，係黃一定打老母先

私煙個仔個親生老豆黑社會嚟打死佢搶埋副身家都無問題啦

中立=中共立場

即係私煙傾掂誠俊哥唔出嚟做證。無受害人咪可以簽ONE bond over 囉

誠俊哥：我家下屌你老母呀! (仔之目前犯)

重口味

唔怪得c in沉寂咗

做咩唔打柒條臭雞

正義聯盟，笑撚死人

咁都可以簽守行為

南極冷笑話

都係咁諗

咁易放走咗佢 仲要係日對夜對既人 重犯機會唔細

無話香港有法治，不過呢，技術上呢個官無得唔接受

傷人刑事wow,放生就放生啦

還押之今
其實都坐左3個月

律政司話可以簽保守行為
裁判官係咪冇權介入，一定要批准？

推 PPRB高調阻「老豆搵仔」眾籌 警：資助違法行為亦屬違法 - 分享自 LIHKG 討論區

他只是個孩子！

打到骨折都竟然唔係傷人17，仲有得簽保守，有請dead body

娶得呢啲女人預咗啦

屌

律政屍好叻

上面有人真好

諗住打正旗號光明正大做藍絲仲好
點犯法都doj撤控

講個笑話俾大家聽：
香港法治精神

靚咗

紅官做戲夾埋

手足黎..

正所謂繼兒動武

有喎

據報2人疑因金錢問題爭執，劉男在盛怒下，持腳架毆傷謝男，李女立即制止，混亂間同告受傷。據了解，涉事家庭為「正義聯盟」主席李偲嫣一家，李偲嫣於2018年5月5日與謝鋮浚結婚，涉事的私家車亦屬謝鋮浚名下。

我唔要誤傷，我要對住佢塊面左一拳右一拳打到佢啊媽都認佢唔到

打？梗係X啦

李拳王

可以返屋企繼續打了

英國研究
中國製造
北韓宣佈
香港法治

繼父好快又可以斷骨
諗起都開心

打柒藍屍曱甴，今鋪真係情操高尚喎

如果傷人案，受害人唔出庭，無咗直接證供，如果無埋警誡招認，單靠環境證據，入罪難度高好多

其實如果唔嚴重嘅傷人（傷人39/普通襲擊）之類。如果傾掂傷者（特別係親人間嘅case，如果個傷者攬被告，話自己整親咁控方即刻企喺度)，做bind over 都唔算係罕見

但你話黑警律政甚至私煙後面有無人教路？梗係有啦

簽守行為即係檢控不提證供，咁無證供下只有罪名不成立一個結果

簽守行為係協議，被告承認案情下不認罪，檢控不提證據去證案，所以罪名不成立，但法庭要佢作出具結一定時間內不再犯罪（雖然真係再犯都係罰具結金），但再犯時法庭可以當你有前科咁量刑

所以.....答案係

往死裡打